其實香港好撚多黑社會係退役警員

差佬文單案 幾個被告都係退役警員

你係咪調轉左?
實香港好撚多警員係退役黑社會

其實只係內部調職

五十五歲就要退休，又無服務承諾好食懶做大使慣，好難唔為非作歹

係咪覺得自己好好笑？

唔關事既

現役

黑警犯法革扯就去入黑社會

高官退休就入人大

咪又係一鳩樣。

十四號
陳惠敏 差佬文 馬德 pc和 康b 飛仔明
汽水房
朱古力 百花蛇
求其up都十個八個

而家唔興啦

的確有啲冇案底嘅老黑
會去考差人同柳記
因為窿路多
好多都好快上位

而家唔興無間道，有新劇本寫

差佬退休可以做保安公司管理層、大集團保安部管理層、黑社會管理層，仲有長俸，真係黑白通吃，左右逢源

全港最大犯罪集團，有牌黑社會
咩退役，全部都現役

這是正式錄用的黑社會嗎

當更走去劈友諗起個場面都幾滑稽

i am sooooo sorry
你啱，係現役

佢係咁講囉
佢入學堂講緊已是70年代尾
有icac嗰陣
所以話警犬變返黑警只不過是回歸本來面目啫

又話查三代

呢個post 今我感到不安

要做成功既黑社會首先要識走位避cam 落口供
咁接觸最多lee兩樣當然係黑警
乜案都係睇cam
再玩落口供引導你

好多現役警員仲惡過黑社會

高薪養廉: 笑話

差佬平日都周時打啲古惑仔啦
其實行事方式差不多啫

休班警員
犯罪集團
退役警員
加入社團

人地55退得休
你地60幾歲
都要比政府推出來做野

洪興八指叔?

反黑果d群開果班人
本身又冇文化冇道德
可能中學搞事果堆一班當差另一班入黑社會
黑底果邊好食好住
一個睇唔開咪過檔

警犬根本就係有牌黑社會

我識人係古惑仔考左做警察

好多ICAC時期驚比人抽後算帳走出黎
本身已經收開黑社會租,一出黎直接就做大哥
唔使由細做起

警員=黑社會

黑社會係正職
警員係part time

無間道

去過1次狗局就發覺班撚樣唔著制服同黑社會冇分別
剪到個頭九唔搭八 講嘢都串撚過黑社會

眞人眞事
佢仲慘啲
晚年喺深圳住
做水貨佬

我的叔父不是我

你係咪調轉左?
實香港好撚多警員係現役黑社會

正牌爛仔同黑社會不嬲都係有合作

講明既往不咎

大部分明升，但削權

好仔唔當差
香港一直都係咁

唔收黑都唔敢話自己黑警

著返起制服都係自己人！

百花蛇呢個名好 old school。 不過撈社團係 old school 好D

有次打交俾人拉左翻差館， 叫律師黎保釋居然俾佢吊。
黐撚線

差佬係工作
黑社會係事業

屌我嗰次去差館整啲野 咁我又唔知搵邊個整 咁見到有條便衣行過咪問佢囉 屌佢老母即刻勁撚串咁話 我乜都唔知喎

打指摸好撚大力壓我隻手同埋嗰啲嘢真係好難洗

never go there

駁唔到

耐唔耐啲黑社會飯局都有退休警察在席，新聞都有報

唔撚gur呀？

呢個post嘅google廣告係警犬招募日

好多後生差佬上連登架
係呀 講緊你呀屌你老母

10年

14年之後仲申請做警犬既 點止屌佢老母 直頭祝佢死全家落地獄啦

笑你老母咩
唔俾人講事實？

反黑果班多數同社團有關係，而且仲要好好，唔係點攞料，點叫人交人，上頭要攪大龍鳳，通灑水，做完拍灑博頭

你笑得出？講事實當笑話咁聽，戇鳩仔

咪就係。 上海仔黎過舖頭買野， 對住我地呢D伙計都仲好禮貌過D死差佬。

大家警黑一家親，不用分那麼細

我去剪頭髮見過佢一次
都幾有"排場"過喎

頭目俾人碎屍，班手下死架?

唔係wor 我之前行街甩鞋帶 佢幫我綁wor
好過差佬多多聲

食自助餐見過。五六個大隻保鏢

係
5-6個入面應該有4個南亞

有無踩住佢個頭?

吹大啲
佢俾埋個屎眼你屌好唔好

上海仔成日招搖過市
大把人見過啦

Why bot both

自膠

黑白兩道我玩哂

駁唔刀

我剩係覺得你好七

黑警只不過係未犯過事嘅古惑仔轉職

無案底就ok啦

咁佢會唔會幫人綁鞋帶呀
我就打死都唔信喇

警察都係男人，您以為聖人咩？
讀個偽進就做到，月入24k大把女M腳

陳康健

其實班黑社會好慘
返工又唔定時出糧
老細又唔同佢供強積金
退咗休唔知點算
醫津貼最多係少量幫補下
遇到大獲嘢又唔可以去公立或私家醫院

好多老黑咪咬老綜
得閒做地盤
大佬有嘢攪咪揾下外快

係呀 恐怖分子做埋添

證據？吹水好on9

Gur你老母

就係笑你老母 笑埋你條on9

所以咪話唔好笑 唔撚識睇中文？

唔夠你黎